有冇巴絲做過動物義工?

有冇邊度好介紹?
我以前養過狗，但佢死左之後就冇再養其他寵物了，都唔敢養
而家只係會好羡慕人地養寵物，所以放假都去搵動物義工做玩下，可以當多一個興趣

join

kelly animals shelter

去fb搵下

係喎，浮雲哥之前話想養寵物喎
去唔去玩下

就係想去玩下

我之前係hkdr做
但轉咗工唔得閒去，好掛住d狗

愛協官網有得申請做義工

打去毛孩守護者
或者whatsapp佢地可以預約做寵物義工

我都想做

HKDR
比你同狗狗散步

Same